過度恐慌症後群組: 小心紅色資本/勢力收編哂娛樂圈(歌/影/視)

特此提醒 大家小心留意 近期會唔會突然有批人爆紅然後又突然對個圈打住為圈內人發聲 另立大台/圈子 特別係歌藝呢個渠道會好快做嘢

例如:
已經做咗嘢
影: 合拍電影 渣住電影佬幕後同台前生計 同埋技術力(現有)同陪訓(未來資源) 仲有排除異見者聲音

視: 發牌制度焗死新進 入股大台然後硬食大陸製作圈錢

仲未做嘢
歌: 不嬲WFC 因為價值低 市場覆蓋低 然後音樂不嬲小眾或鐘意玩曲高和寡 自己壓縮咗存在價值 同埋共匪歌界代表俾私處阿姐插咗期一直滲透力同意願缺乏
但近期因為廣東話歌/演藝節目大陸登台 開始漸見其影響力 (同埋無乜嘢可以做同領工) 所以近期 短則數月長則一年為期 會見到D反大台勢力自立大台

所以留意大家注意下

原來一早預言左

都係想大家留意下 例如903 近年比人批係小圈子圍圍喂

但起碼佢頒獎都唔會唔頒俾有獨立政見的歌手

好似電影咁 諗住係 哇 本土製作喎 結果係 屌 合拍片嚟嘅

然後一句 討厭政治化歌藝搞撚掂

講完 實俾人小都似

屌
我諗住起碼要一年時程嘅嘢 唔夠3個月 電影界自己已經塔緊個彭

我一早講過用"講廣東話就係本土電影"幫深廣電影/大陸外勞舖路
唔好盲撐所謂本土電影